未訓既咪入黎傾下計囉（165）

1001

要去楚楚度！

又開咗2個

德德原來開左

一齊推！！！！

支持

苦榮

做錯乜都唔知
但就咁被封鎖

電話都係？

德

電話 ig wts乜都封鎖曬

D女人係咁

我會頂唔順

我唔會

封咪算好
起碼有最直接表示

佢幾大

我連封都唔到
有咩咪講囉

我都會係

17

埋埋早

你有冇話講左d咩ar?

細路女

冇啊
但件事係佢約我睇戲
我就冇錢
之後佢就話上次比左50的士錢我
咁我諗住星期一先見到佢就星期一先比佢
我就攞果50蚊去買健身月票
就係咁
就封鎖左我

50蚊

仲讀緊書
唔係前線

都係17
我仲好細

50蚊姐
點解要咁

諗住考消防
加上中六
想讀完書就即刻出黎考消防

但都冇預到今日要約我睇戲
原本諗住聽日先還比佢

咁我都係17
我都試過用到冇曬$
會唔會其實唔關嗰$50事 係佢有第二個？

Fafa

50蚊姐
冇咪返工搵過
又唔係好重要

好青春

我真係唔知
錢黎嘅姐
又唔係好重要
為左果50而嗌交
值得咩？
就算真係因為果50搞到同唔到你睇戲
咪約聽日，後日睇
遲一日姐

女仔好不可思議

唔會有第二個啦
不過一定係關50蚊事
其實拍拖錢洗乜計咁重
冇錢就大家互相幫住大家先
又唔係唔會還錢
加上我真係好唔鐘意講錢

我覺得佢又唔係睇錢嘅 佢只係覺得你冇放佢係第一位only
拎左佢錢唔但冇錢陪佢睇戲

青春冇用
煩惱特別多

真係唔明白

咁如果佢而家都咁計較嗰$50
咁之後你哋點樣行落去 因為一齊嗰陣一定會牽涉到錢 再加上如果你話你真係好唔鍾意講錢 但係佢就咁計較錢嘅話 咁即係代表你兩個價值觀都唔同 咁一齊落去如果唔溝通嘅話只會辛苦啊

其實冇諗到佢今日會約我出去
平時我都係星期一先有零用錢
所以先攞佢比我嘅錢去做gym
諗住聽日就可以有錢比返佢
但冇諗過會咁

岩呀
$50蚊都咁
好唔成熟
唔識體諒

因為屋企係果啲好撚鄉下思想果類人黎
叫我一定要讀到大學
其實自己都唔想讀
加上一讀完中六就會趕我出門口
所以先諗住讀完書就去考

我真係睇唔透係點諗
女仔諗野都好複雜

咪係
條仔又唔係拎嗰$50去做啲咩對唔住佢嘅嘢
但係我覺得件事唔會純粹因為個$50咁簡單
女仔其實突然間咁樣block曬個男仔都係得個幾個可能 一係佢就出邊有第二個 但係個男仔唔知
一係就其實忍左個男仔好耐 忍唔住要爆所以block曬佢

其實我都唔知點解會因為果50蚊而去嘈
錢我會照還
令日睇唔到戲就第日先都得
套戲又唔會咁快落

我而家煩冇曬$

我覺得第一一定唔會
第二就有可能

成個人生都可能係煩件事

冇得解釋
乜都封鎖曬

如果你唔明嘅話 咁其實你都可能唔係太了解佢個人
因為就算係朋友 佢嬲你你都大多數都會知道咩原因我只可以講佢太小學雞 或者你一直做咗啲嘢令佢唔開心滿意 跟住儲得太耐就爆左

點解你覺得第一一定唔會先？

咁啫係你之前一直令佢難受？
有無做其他野令佢難受？

咁如果你有心解釋嘅 可以喺佢屋企樓下等佢㗎嘛

有無讀藝術/Archi既人幫幫我

其實應該唔係關個錢事
而係其他
佢冇可能因為錢而嗌交

如果我讀到大學就唔會趕我出去
但我冇能力讀

但其實一直以黎
我覺得佢對我嘅要求越黎越高

感覺上

冇做過其他野
每日都好寧靜好平凡

我都好唔鐘意拍散拖
真係想長長久久咁落去先最好

係
而家都操緊

感覺上呢啲嘢好難講準唔准㗎
我夠可以話感覺上佢有第二個
算啦 let her go 你都唔係第一次分手㗎啦
唔夾嘅真係無謂一齊

但我都想了解清楚件事先
先可以對症下藥

唔係第一次
每次都會講分手
其實聽到果下真係好難過

人生就係會有好多人同我講hello 同時又會有好多人同你講bye bye我諗你明我講咩

我明白

但我要做左嬌視先考到

想一剔過
不過冇乜機會啦

呢個世界真係咩人都有

我都係

努力啦
好似溝女咁
不過唔好走去考狗
我斬你全家

我係你就

Block你
唔識尊重女性
呢啲人好極有限

狗就唔洗操體能啦
個個肥閪咁撚樣

其實消防搵秘撈仲多過狗份糧啦

真係好on9 就算我同我男朋友講話我好驚佢有第二個，之後佢都會自己同我講佢每日做緊啲咩 俾多d安全感我

而唔係好似佢咁 個腦一邊話掛住個ex 一邊就周圍揾sp

咁又係
識打人咪得

真吖

真係有d男人仲恐怖過bitch
試過有啲男人係 明明你已經已讀不回佢
甚至係不讀不回佢 跟住佢仍然主動咁樣同你講嘢
真係狗公到

我真係做唔出
唔理就醒水唔好再柒落去

真係有好多厹都係咁
就算係賣嘢做生意都好
佢哋都夠膽話不如你比你自己ig我
仲要唔止一個

不嬲都大把狗公唔理就得

Hi

做咩po我上黎

Hey

佢真係令我笑左 笑埋右

我直接blk左佢 我同佢好明顯係兩個世界嘅人

萬事小心

lmf新歌好正

午安

保重

奇姐小心

你叫咩

午安各位

真係唔鐘意紅日要收message既工，點解返親既工都要

食完飯好飽

象仔

畢仔！貓貓呢

貓貓咪係到囉！仲係連登覆緊我！

各位要帶遮啊 落雨啊

屌

做咩屌

有冇傾下電話？

畢仔

新post留名

飯飯～

飯飯

熊仔

土仔

咁樣真係好肉酸 係咁搵人

真係男人老狗 好心佢就

掛你！

我叫bitch

同埋我想講條女真係好7ar dklm

你哋一齊左幾耐？

我係YouAreSonOfABitch

可能下個你地互相相愛，可以令你忘記以前既痛，一齊付出

好啦
叫你做bitch

jeng

一齊圍爐，我都心碎中

食完呢餐 晚飯真係唔駛食

飽到上頸

蕃茄

知唔知蚊怕乜野

咁大食

有咩煩惱

好好食

係

[/member]safe[/member]

全世界都知道了

解封我同我講我唔理佢
我133又打過比 乜都封鎖我
想搵你都搵唔到
而家就話我唔重視你

黨鐵又出軌

好波

岩岩行到apm 關左門

HI ALL

疚疚

要做功課

？

大家番來未

食野先啦

係度

心更累

回來了 希望大家有車返到屋企

報到

返到屋企？

係呀

超級m痛，不宜久留

咁就好了
休息下

奇姐

終於黎m?

今日好早

好肚痛 仲未返到屋企
feel到係咁敲門 就黎頂唔住

有冇食panadol?

除左本區開花 都唔會出去
裝都帶唔到抗乜鳩爭

好撚嬲，今日冇出準備左好多野，下次出就

屎

對
遲咗2個幾星期

m痛 好暈

返唔到？

食咗啦

飲返d野補血呀

呢對記者好sweet

屌又發病 心情好差

攬

甜到震

攬！！！！

唉

有食嘢乖

安已平
連豬愛大家
食緊野
大家都安全嗎？

德仔

個細路女

到

應該初中

咩事？的士單野？

德德b

唉，點解

餃餃b

平安到家

德叔
未食嘢好肚餓

邊個唔想拍長拖...
但問題個個人肯唔肯同你行落去

Hug

點解要係啲細路哥受罪

牙幸真係追晒全部post

就算個人肯
但自己都會做錯野

返到了

各位安全嗎？

屌 落好大雨無遮

無野做呀嘛

頂你個女仔幾多歲？推上國際

幸b

好撚嬲

德仔！！！！！！！！！！！！

煮完～

熊仔！！！！！！！

今日全日都落緊雨

天也哭了

有無人想知我頭先煮乜野

有冇睇條片
個妹妹驚到

正常人都驚呢d畜生唔知會做乜架嘛

煮左咩

你地對腳係咪水浸咁

有呀

公仔麵

我討厭落雨

有冇雞翼

少少濕囉 頭先行個陣毛毛雨 好彩
係依家大雨走唔到

不～

想食西蘭花🥦肉

得12歲炸
點解咁冇人性

會有好多蟲！

有！！！ 不過斬左半

肥婆愛食肉啊嘛

細個好鐘意肉 而家不了

一個妹妹仔都要拉
專恰細路

你仲未返到屋企咩
附近有冇遮買呀

我幾時都喜

最憎蟲蟲

養左狗之後就唔係好鍾意食肉

係咪煮黎聽日帶飯架

我都係！！！！！
所以我真係好憎夏天

坐多陣先

我無得養

仲要痴立立

Yy

係啊～～～ 餃餃好叻

出哂汗咁

食飽飽就想訓

屋企同屋企唔比

我好醒

我想養貓

啲頭髮痴埋一齊

好似係

叻豬！
錫啖先！Muahhh!

Mk出水炮車

我都想啊 我由細到大都超想養貓

依個真！

係 on9999999999

想貓陪下我

真
你地個個都好叻

我好憎

出面巧大雨

ILoveYou

油性頭髮

到底佢地幾時先有腦

Me too
我睇完醫生話你聽好唔好

有腦就唔會做狗

幾正

易整 最簡單

好啊！

餃餃好叻！！！！

希望有用

我以前信會有好警察
而家不了

岩唔岩

0仔

醒

如果有用就好

我一路都唔信

行雷好大聲

我都覺

Check就唔洗錢既
你都可以試下

細個都覺得有
而家不了

話做功課結果由今朝講到依家都未開始

依個被捕小朋友 我諗得十歲

我唔驚！ 我保護你！

我用埋依家隻藥先！ 好似有啲用！

幾時都不了

頂你

好想同佢講行雷 我好驚

好

正一垃圾

抱抱！

又要有閃電

垃圾先做差佬

我果邊都係！ 我保護你！！！

屌行雷咁大聲點訓

耳罩！

熊仔抱！
唔驚唔驚！

咁攤屍真係好爽

依個真 乜都唔洗做

但人工最高

3萬幾

想喊

憑咩咁高人工

以為自己係超人

咁先安心訓到 d雷專劈警犬

最憎狗

開半用洋蔥快炒都正

啲objectssssssssss

唔食洋蔥

又想喊

（讀唔成書黎講）

讀唔成書 仲有差唔多30k

堅強d唔準喊再喊我就一巴車埋去

良心費黎
佢個良心先值廿幾k一個月咁廉價
但係廿幾k買唔起我地個良心

佢話我隻手大過你隻手ar

食完了

回來了 啱先打咗鋪機

好味下次要食雪糕 焙茶味好好食

想繼續食⋯

錢唔係問題
佢解返我啦

安全

煲湯可以
切粒都可以

好驚呀
係咁閃電

帝帝

同病相憐

好心你著返件衫啦我有件水手服不知幾靚

留番聽日食

用黎買下狗糧
為左錢出賣自己良心
到底會嫁狗啲女人諗咩

帝帝講得啱！

你又驚行雷架咩

餅餅

如果光復到香港
重組狗隊真係要大幅減人工
仲有班狗官都要減
而家養到佢地肥肥白白比佢地賣港

佢話男人老狗著咩3ar

切粒同肉碎炒餡整咖哩角

食咩黎

洋蔥好難食

後悔了 我個滑蛋飯呀 應該食多幾啖

主席我要求點人數

熊仔保護你！

食士多啤梨雪條你食唔食

仲要轟轟

貪錢囉 無本事搵專業人士咪搵狗
早排咪有個嫁唔到醫生嫁畜狗

驚架

都起碼著返條底橫

錢囉
又唔係佢做狗,班狗OT又可以去玩
死左仲有得拎埋佢地身家

叻唔叻

尊重下唔該

你未食過處理得好既洋蔥

好驚

唔些牙

我食

佢話我有士多啤梨味 你冇

洋蔥好好食！

帝帝好叻！

留一條比你

係洋蔥

巧巧吃！！！！

轟轟轟

食屎啦！

嫁專業人士冇返咁上下學歷點溝通

點先叫處理好

攬！！！

我果支呢

真阿
消防搵條命去救人有乜理由人工低過狗
啲狗淨係蛇王同行行企企
有咩危險第一個走咗去

買比你啦

佢又話你又冇試過點知我冇

聽日食多兩啖補數

叫細佬保護你

好撚貴 要64蚊

真

我好想買隻duffy

好貴

又啱醫生大部分都好串下

6折嗰陣好抵

有冇一位精壯嘅男人可以保護下我

多謝楚楚

我今日叫個deliveroo都係64蚊不過好好食

我都好叻

要換一個擁抱

淋咗水未

本身有買兩隻細嘅掛袋跌尻左 心都赤埋

上次係山頂露營 都有成五六百米高 凌晨兩三點突然打雷 嚇到仆街即刻收野走人

我個飯麻麻地 正常囉

好耐無去露營了

露營正

唉 好耐冇去

對面啲餐廳唔好食既都好貴

凌晨兩三點俾我一定過埋夜先走

Me too
黎緊除夕營

收聲呀

等香港病好再去

隻狗照娶
明明

好大聲

餃餃好暴力

救護都係
咁盡力救人
都咁低人工

佢而家掛住打機

BOOM！

望住隔離有雷劈落嚟

又食外賣

啲狗平時放工咪又係聯群結隊去叫雞

希望快啲停

少少暴力

攬攬

即刻搬個營去個個位 同一個位冇可能劈兩次掛

叫佢快啲保護家姐 唔係家姐唔買game

淋左啦
仲放左粒糖！

無出街係食外賣架啦

我個桃p波仲係到

好乖

屋企養一隻
出面再養

質素幾好

岩呀
冇零用

自己煮麵呀ma

熊仔係乖孩子

想飲酒

真好好玩

真心不了

好辛苦

咁好
想去睇多次流星

家姐

餃餃

要洗

但係係你攞咗辣辣去整壽司先要種番

我可以

thanks餅餅

黎探我

多數去海邊帶埋魚竿沙灘波去
最緊要帶副超去𥄫女

好似停了

入到票先

你有冇保護我

雪糕好正

懶熊

你識玩
我地多數玩水就算

未出糧我請你食大土匪雞皮+一碟菜

好耐冇飲

雞皮

陪你去看流星雨落在這地球上
上次見到有人帶仙女棒去玩 好正很想要

冇零用了

食完打膠爛隻碗

燒肉

都唔係好耐姐

真 食完條氣都順啲

我好好

我老母話我 有瘦左dddddddddddddd

橙了

3weak

我環保撚

係意外

食雪糕下火

咁都發現到咩

我都覺
幫佢增肥

飲

除左屈服我無得簡了

Hehe

呢排都無得飲架啦
出咗去番唔到屋企
唯有買支酒番屋企飲

我永遠都會無條件攬依個post既人

舒服曬

佢話有
唔知有冇老花

成日流流長梗係要帶多d野去消磨時間

咁都有得意外

唔食屎了？

奇奇

我今年仲想去wine and dine
不過冇了

瘋狂許願！！！
唔去睇一次都唔知原來香港可以咁靚

今日生日無frd無屋企人慶祝
香港攪到咁又無得喺香港幫手
好撚想喊
想乞句生日快樂

我陪你飲

生日快樂

係
意外黎架

我地玩uno、講是非
可以玩成日唔想走

唔准唉攬我未

食菜

生日大快樂！！！！！！！！！！

生日快樂笑笑同學

會唔會有意外攞埋我去整壽司架

好惡

乖樓豬

癡線架我老母
真係藍到仆街

唔會！ 因為我唔整壽司啦

@德德 救我

不嬲惡

笑笑 生日快樂

生日快樂！

咁整咩食

幫你食少少
你食埋佢！！！

熊仔去沖個靚涼 一陣見

你唔好成日恰德仔

維尼

整雞翼

德仔咁乖 叫多碟比德仔食

德仔我都知樓豬成日恰你架啦

我又食

浮仔

巴打生日快樂

你想食曬 但唔好意思講 我懂的

我都唔恰佢

驚未

好掛住你

假

驚了 要食pancake

維尼bb救我

最憎玩uno
玩下真心話 狼人殺
煮飯仔
不過露營最主要都係想去看海 想平靜下內心
好撚葡萄

生日快樂ar

德B

唉 diu好攰 好辛苦

埋仔 幾時食飯

好熱好辛苦

唔要你掛住

開左冷氣 send左出去嘅wts又想del

happy birthday

陪我飲酒

假！！！！

比我揸兩手先

得幾條友我都想玩狼人殺
依排中意誰是卧底
真 親親大自然
人都開心啲

陪你飲無問題

死開

吉一下啫

快

逼佢食菜

分分鐘無錢禁出黎

魚b打撚死你

大家掛唔掛住我

含撚妹

要同啲阿婆爭去銀行排隊攞

睇落好似幾好食

唔好再折磨自己了

男人老狗睇到眼濕濕
唔識你哋但真係好想逐個攬住你哋講多謝
香港人真係好有愛

我鐘意上山露 夜晚真係好舒服😌

龜頭流出黎D水

眼瞓

含撚絲

好呀

含撚怪 雖然有d驚 但都會接受你

不如你直接比我

手

連登有愛

come我rich

生日禮物係帶你入更衣室同依到啲巴打玩

你住邊頭 如果近可以陪你出黎吹下水
雖然落雨

諗諗下好似未上過山
次次都係沙灘

唔好咁驚啦
前男友表示連射3-4次好閒

幾條友都好丫 唔會太嘈
上次多人去但得一張吊床爭崩頭

佢好似唔喺香港=.=

我都係走先

連射
係咪比你玩死左,所以變左前男友

你隻手呀？

我唔驚我無撚比你含

腳

上山好辛苦㗎 有時可能仲要咩埋水上去

佢有講咩 -.- 咁無野了

六條友都好撚嘈！！！！！
成日爭吹氣梳化坐

追撚住你黎含

請你食十碟菜

我地幾條友好weak
所以可能要再多啲人先上山

佢好撚享受俾我虐待 好似係 唔知啦

鐘意有得沖涼 我接受唔到冇沖涼訓覺
會訓唔著

佢話「香港攪到咁又無得喺香港幫手」
-3-

媽咪多fd

你收咗未

ye

魚b會保護我

M男

我多數沖左涼先出發夜晚就用濕紙巾抹身

我好nice

中學同學

你唔要我要呀
24小時無間斷射精

叫埋佢地入黎

早啲休息

訓唔到

露營預我 Thank

好白滑

十二月之約

雖然遲左少少 但係生日快樂呀 笑笑

好正架佢隻手

死開啦

下次整好比你食

含撚妹慘被拒絕

你係咪齋玩唔做

聽下歌
推薦你聽下 燕池-人海

好撚Sad

堅正

我好中意騎

唔上連登

攬住左隻公仔

屌 好想去露營 想放鬆下

搵M男啦你

我翻黎啦 唔知有無人掛住我呢

好肚餓

去沖涼啦你 好臭

我都想試下
未試過

母母

係唔係M男都可以拎黎虐待架啦

妮妮～～～～～～～～～～～～～～～

我香架喎

56k start

母母
我順豐比你食～

係呀 埋埋

大隻攬落先好feel 我隻太細
如果隻公仔識攬返我就好了

餅b

安全就好～～～～～～～

坐爆

餃b 37s

有無人試過菠蘿蓋生瘡

花花

D女多數聽到冇得沖涼都唔會想去

係 個感覺好實在

味試過

唔追post啦

真係好彩咋

咦 唔係瘡
唔知點解整損先
Close file

無呀

渣ga!

做我男朋友真係好幸福
唔洗郁就日日有精射

我睇錯左

我唔鐘意沖涼 所以無所謂

我追曬先 揾你地

好臭

傻b餅

識過仲擠過 真男人

好恐怖 唔知點解成日有不知名既損傷

好啱啱沖完涼勁肚餓

我都試過

幫你比埋運費

我都係無啦啦對腳會瘀

做你男朋友一定冇晚年

唔知點解
到底點解會咁

冬天唔沖一晚冇問題
夏天真係不了

臭妮

我好香架

成日周圍撞

痴線點會！！！
有得練架
前男友岩岩一齊果陣1-2Q就唔得
慢慢俾我調教到可以3-4Q每日

記住連埋保温袋

生日快樂！！！

比你吸乾

我係屋企都成日撞親
成日比fd問我係咪真係住依度

放好左啦
啱啱寄左啦～～～

飲精多過飲水

越射越少
重質不重量

夏天唔去camping啦熱鬼死
我好怕熱

鐵柱磨成針

我唔臭架充滿男人味

個腎會比你玩虧

睇吓YouTube 等陣番

追post留名潛水

第3Q開始已經唔係精黎好撚稀

即係冇生？

你啲frd問依句都好搞笑

唔洗56k啦

精真係要儲,一下子射太多次好撚痛
你話偶爾玩一次放題都可以

我冬天會帶埋枕頭同被去
會否太癲 唔鐘意睡袋

好似練跑咁 唔會一黎就咁Chur
一日一日咁訓練 就會強身健體

係
係菠蘿蓋唔知點解損左

但我都唔知點解